<resources>
    <string name="app_name">Bultoo Radio</string>
    <string name="choose_operator">Choose the Operator</string>
    <string name="base_url">http://flask-aws-dev.ap-south-1.elasticbeanstalk.com/</string>
    <string name="hindi_desc">इस सन्देश में राजू और हफीशा बता रहे हैं कि  सी जी नेट क्या हैं और आप इसका फायदा  कैसे उठा सकते हैं। यह बता रहे हैं कि   सी जी नेट एक गरीबो का मीडिया हैं जिसमे कोई भी अपना बात रख सकते हैं । सिर्फ 08050068000 पर मिस्ड कॉल करना हैं और उसके बाद वापिस कॉल आएगा। १ दबाके आप अपने बात ३ मिनट के अंदर बता सकते हैं  और २ दबाके दूसरे का बात  सुन सकते हैं । आप अपनी बात इस बुल्टू रेडियो आप से भी रिकॉर्ड कर सकते हैं, "सन्देश रिकॉर्ड करें " की बटन दबाके । अगर आपके पास इंटरनेट नहीं हैं, तभी यह सन्देश भेजा जायेगा। जभी इंटरनेट की सुविधा आ जाती हैं, चाहे वह एक हफ्ते बाद भी हो, तब सन्देश भेजा जायेगा। यह सन्देश किसी भी प्रकार का कहानी हो सकता हैं , जैसे सड़क, बिजली या पानी की समस्या, खेतीबाडी  की जानकारी, स्वास्थ्य  का दवाई, आदि. अगर आप कोई समस्या बता रहे हैं, तो अधिकारी का नंबर जरूर बताना ताकि हम आपका मदद कर सकते हैं। यह सन्देश पूरी दुनिया देख सकते हैं क्योंकि  हमारे वेबसाइट cgnetswara.org पे आता  हैं और फेसबुक ट्विटर  इंस्टाग्राम पर भी डाला जाता हैं। बुल्टू रेडियो आप से आप पैसा भी कमा सकते हो मोबाइल रिचार्ज के रूप में। अगर आपने इसी सन्देश किसी आदमी को ब्लूटूथ से भेजा, तो आपको पहली बार में १० रुपया  मिलेगा  और उसके बाद २ रुपया मिलेगा प्रत्येक आदमी के लिए । जो दूसरे सन्देश हैं बुल्टू रेडियो में, आप उसको भी  ब्लूटूथ  से भेज सकते हैं  पैसा  कमाने के लिए। पैसा जमा करने के लिए, आप "रिचार्ज करे " की बटन दबाना हैं आप में, और फिर आपको  अपना फ़ोन नंबर, ऑपरेटर (एयरटेल, जिओ , आदि ) और कितना रिचार्ज करना हैं बताना हैं. अगर इसमें किसी भी प्रकार का समस्या हैं, तो 8602008444 को कॉल  या मेसेज या व्हाट्सप्प कर सकते हैं .</string>
    <string name="gondi_desc">इस सन्देश में देवा  और नागामणि गोंडी भाषा  मैं बताते हैं कि  सी जी नेट क्या हैं और आप इसका फायदा  कैसे उठा सकते हैं। यह बता रहे हैं कि   सी जी नेट एक गरीबो का मीडिया हैं जिसमे कोई भी अपना बात रख सकते हैं । सिर्फ 08050068000 पर मिस्ड कॉल करना हैं और उसके बाद वापिस कॉल आएगा। १ दबाके आप अपने बात ३ मिनट के अंदर बता सकते हैं  और २ दबाके दूसरे का बात  सुन सकते हैं । आप अपनी बात इस बुल्टू रेडियो आप से भी रिकॉर्ड कर सकते हैं, "सन्देश रिकॉर्ड करें " की बटन दबाके । अगर आपके पास इंटरनेट नहीं हैं, तभी यह सन्देश भेजा जायेगा। जभी इंटरनेट की सुविधा आ जाती हैं, चाहे वह एक हफ्ते बाद भी हो, तब सन्देश भेजा जायेगा। यह सन्देश किसी भी प्रकार का कहानी हो सकता हैं , जैसे सड़क, बिजली या पानी की समस्या, खेतीबाडी  की जानकारी, स्वास्थ्य  का दवाई, आदि. अगर आप कोई समस्या बता रहे हैं, तो अधिकारी का नंबर जरूर बताना ताकि हम आपका मदद कर सकते हैं। यह सन्देश पूरी दुनिया देख सकते हैं क्योंकि  हमारे वेबसाइट cgnetswara.org पे आता  हैं और फेसबुक ट्विटर  इंस्टाग्राम पर भी डाला जाता हैं।बुल्टू रेडियो आप से आप पैसा भी कमा सकते हो मोबाइल रिचार्ज के रूप में। अगर आपने इसी सन्देश किसी आदमी को ब्लूटूथ से भेजा, तो आपको पहली बार में १० रुपया  मिलेगा  और उसके बाद २ रुपया मिलेगा प्रत्येक आदमी के लिए । जो दूसरे सन्देश हैं बुल्टू रेडियो में, आप उसको भी  ब्लूटूथ  से भेज सकते हैं  पैसा  कमाने के लिए। पैसा जमा करने के लिए, आप "रिचार्ज करे " की बटन दबाना हैं आप में, और फिर आपको  अपना फ़ोन नंबर, ऑपरेटर (एयरटेल, जिओ , आदि ) और कितना रिचार्ज करना हैं बताना हैं. अगर इसमें किसी भी प्रकार का समस्या हैं, तो 8602008444 को कॉल  या मेसेज या व्हाट्सप्प कर सकते हैं। </string>
</resources>
